[{
    "theme": "indirecte vraag",
    "questions": [{
            "question": "Weet je... ? Houdt hij van Cola?",
            "answers": ["Weet je of hij van cola houdt?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Wat zijn zijn hobby's?",
            "answers": ["Weet je wat zijn hobby's zijn?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Hoelang woont hij in België?",
            "answers": ["Weet je hoelang hij in België woont?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Werkt hij elke dag op de computer?",
            "answers": ["Weet je of hij elke dag op de computer werkt?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Vindt hij het leuk om Nederlands te leren?",
            "answers": ["Weet je of hij het leuk vindt om Nederlands te leren?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Gaat hij dikwijls naar de film?",
            "answers": ["Weet je of hij dikwijls naar de film gaat?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Staat hij vroeg op, ook als het niet moet?",
            "answers": ["Weet je of hij vroeg opstaat, ook als het niet moet?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Kan hij genieten van een strandwandeling?",
            "answers": ["Weet je of hij van een strandwandeling kan genieten?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Mist hij het land waar hij vandaan komt?",
            "answers": ["Weet je of hij het land waar hij vandaan komt, mist?"]
        },
        {
            "question": "Weet je ...? Heeft hij dikwijls contact met zijn familie in het buitenland?",
            "answers": ["Weet je of hij dikwijls contact met zijn familie in het buitenland heeft?"]
        },
        {
            "question": "Elisabeth vraagt... Wanneer zie je hem terug?",
            "answers": ["Elizabeth vraagt wanneer ik hem terugzie."]
        },
        {
            "question": "Elisabeth wil weten...? Met welke auto rijdt hij?",
            "answers": ["Elizabeth wil weten met welke auto hij rijdt."]
        },
        {
            "question": "Elisabeth wil weten...? Doet hij aan sport?",
            "answers": ["Elizabeth wil weten of hij aan sport doet."]
        },
        {
            "question": "Elisabeth is benieuwd... Wat leest hij graag?",
            "answers": ["Elizabeth is benieuwd wat hij graag leest"]
        }
    ]
}]
